想搵一張舊網絡圖片

貼紙相黎 有兩男一女
其中一男攬住條女 用勝利者眼神望住另一男
另一男卻不以為然, 手抱小熊維尼or 比卡超公仔, 笑住咁望住鏡頭右下角舉v字

搵黎做咩

寫論文

thanks
用咩keywords搵

痴線咁快搵到

求蘋果日報將條友一邊打格一邊唔打格張圖, 搵左好耐都係死圖, 搵唔返

之前有post話
相中攬住嗰兩個結埋婚生咗三個仔
係咪真係佢地

之前見過有save低

咁既圖都save低 咩用意

經典圖喎

第一次睇

Thanks

Lm

廢到變gay

打風又藉口唔洗搵工

回錯post

想搵條片
內容大概係有個印度人俾人推落地
之後佢靠一部健身器材起翻身

咁好玩

有無忘了愛呀？

抱住維尼個男仔好天真

痴線